# Evaluación-tecnica-1

Evaluacion tecnica de la empresa Evertec

Se realizo el ejericio 1 el cual consistia en el desarrollo de una aplicación que sea capaz de leer un archivo, validar los datos que este contenia para su posterior subida a una base de datos en mysql
